藍奕邦 周國賢 守口如瓶 三年守望

守口如瓶
(三年守望 ft.藍奕邦)

曲：藍奕邦
詞：藍奕邦
唱：周國賢 (feat. 藍奕邦)

周：茫茫白雪飄於你臉上
行行白髮生於我額上
對你的景仰
仍舊的按捺著
沈默的相隨看夜涼

從未害怕等得似石像
唯獨害怕你識穿異相
如共你並肩比擁抱高尚
更怕是 未愛先悲劇收場

長年在駐守縱未夠運氣開口
（邦：既然能做好朋友）
暗中傾慕你也是我有的自由
（邦：眉目聲色之內也可猜透）
連眉目也生銹
如忘掉了色誘
才能橫越幾多春和秋
（邦：我們不是木頭）

還是覓籍口借著醉前來失守
（邦：喝掉吟釀不如放心自首）
然後可推卸當做霎時的荒謬
凝望白雪積厚
懸念聚滿污垢
情懷還是鎖於心內更清秀

邦：行行字句刻於你額上
為何令我掌心都痕癢
周：情義猶如像酒樽裡佳釀
再醞釀
問會否換成內傷

周：長年在駐守縱未夠運氣開口
（邦：我們還是好朋友）
暗中傾慕你也是我有的自由
（邦：何用揭露早就已猜得透）
連眉目也生銹
如忘掉了色誘
才能橫越幾多春和秋
（邦：歲月豈是白流）

瓶內沒有酒你別引導我失守
（邦：如未留白這一塊怎能𠄘受）
留白這一塊我們友誼更永久
情誼若已足夠
眉目亦可參透
合：情懷還是講不出來更深厚

同望白雪積厚
隨年月中消瘦
邦：共你仍舊稱兄呼弟
合：使這分曖昧更不朽

有咩可以白流

屌 係咪得我覺得好唐突 佢一出聲我以為唔小心禁錯第2d片